香港新一代男明星 最靚仔係邊個??

黃旭𤋮?

王嘉義?

姜濤?

負評嗰班唔支持本土

三個都係垃圾
姜濤直頭係支那仔

樓主On99

屌你老母支那仔都放出嚟

香港就係比呢班仆街搞到文化沒落

姜B世一

坤哥都冇 點討論？

樓主

我普通人一個

王嘉爾偽泡菜仔、支那心，奶共奶到咁影衰香港人

起碼叫做本土! 支持咗先啦!

老實講王嘉義算係最靚仔
唔好講埋啲咩奶共 偽韓
而家講緊靚唔靚仔
你同啲港女有咩分別？
：陳冠希靚唔靚仔啊？
：唔靚仔 player黎既

姜濤好樣衰

啱 支持理性討論

冇計啦頂住檔先

樓主奶共師

黃旭𤋮仲咩搞到咁既樣

理性討論 下面淨係識得屌又唔提名 跟住就話文化沒落

佢認佢係中國人 仲係護旗手 成日上大陸節目賺人仔

支那妹唔夠 連支那仔都睇埋

蝗+2 出咗道成6年老男人 個團又半紅不黑 咁都叫新一代？

真 啲人成日答非所問 on99

除左姜濤係Viutv 出黎之外, 其餘個兩個係咪大陸既新出道明星黎?

25歳

老男人

姜濤本土過頭兩件中國人

咁靚唔靚仔好主觀 有時睇條友唔順眼就會覺得佢心衰人醜

可以提名

你咁講都係嘅

193

羅天宇囉

TVB不了

劉謙

莊正

已封鎖會員 - 連登朴寶劍(印)

中間個位公開處刑姜濤

其實佢真係中國人 雙非嚟

好柒 咩事

搞清楚咗咩叫本土先

含鳩含得多
搞到個嘴腫左

周殷廷

奶共王，此po已完

竟然冇麥凱程?

牙名（MCM）

吓？

先唔講為人
但咁樣拍埋一齊比姜濤真係柒到仆街

姜濤 我就支持本土出道既

成日話本土本土，講真有好野就有人支持，成日死谷爛谷啲垃圾真係無意思
無比較無傷害 依家資訊發達拎部手機就有youtube, netflix 香港market咁細，娛樂圈真係好難做
唔係話唔支持 有時啲野有興有衰，新人無星味就係無星味，人氣呢啲野唔係谷就話有

193 唔好再留個長頭髮喇
好柒呀

吳肇軒

唉估唔到而家啲人品味差成咁...
男唔似男女唔似女
攞三件垃圾出嚟..

姜b

陳家樂都無

邊撚個嚟

姜B

咁快206負評

中大數學系 仲要黃

痴撚線 姜b贏10條街
其他個2件奶共奶撚到屎眼都紅9晒

王嘉爾都本土
咁習近平都係本土啦

好撚正 又係手足

你真人一定好樣衰下

支那仔就支那仔 乜野香港明星

不過真心覺得蝗+2 一般 at least 唔會想同佢做愛

吳偉豪 Ricco Ng Wai Ho

本土屎食唔食

識食

第一個好撚柒

MCM

我男神

王嘉義都拎出黎講

劉俊謙

出生 1999年4月30日（21歲）
香港南區薄扶林瑪麗醫院

3個最正係佢

唔好玩啦佢所叫本土

屌你老母，嚇鬼啊！我行雷出世架

黃㗎

韓國出道支那發展

下關我咩事

其實有咩人先會比連登仔覺得係靚仔

班人9up唔使本

3哥

下？護旗手都支持？

有髮 濃尾
連登仔就濕晒 覺得有佬味
啲青靚白淨嘅靚仔 係連登被樣衰化

胡卓希 mcm呢啲都無你都夠膽開post？識唔識規矩㗎

個人認為男人型係煞食過靚仔

唔係個個都鍾意粗獷型㗎嘛

個下巴係乜撚嘢事

冇小野？

太中肯了 不得不輕輕一推推！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

但係都靚仔喔🤔
老老實實真係唔多覺新嘅呢啲有邊個係靚仔

有啲人天生係咁 難聽啲講叫屎忽下巴

唔明你講咩 第一句即係咩嚟